杜如風 黃翠如 邊個旅遊主持最正常？

杜如風
不得不提她成名之作《流行東京》，以獨特風格而吸引人注意。由於她喜愛購物，加上豪邁爽朗的真性情性格，比起大台一向作狀及虛偽的旅遊節目，她所主持的旅遊節目更有新鮮感，更有看點！不過由於的言行比較過火，也引來不少人對她反感，指她一直曬命，指她是一名港女。

黃翠如
很多女主持未必像黃翠如一樣玩得起，她由有線到Now及直至今天的無綫，她每次主持的旅行節目投入度最強，在有線的《地平線上這個世界那些人》節目中，在土耳其泥漿浴上穿三點色，更把全身塗上泥漿，此照片更在網上廣泛流傳。另外，在《走過浮華大地》其中一集更以英國Punk造型示人，可見她不計較別人怎樣看自己把節目做到最好！

正皮杜如風
負皮黃翠如

黃翠如套地平線上勁好睇
雖然無豪玩豪食靚酒店之類既野，但好接觸到當地人既風土人情
輕鬆搞笑 好真實 之前睇完好迷佢
佢做旅遊節目主持人好自然 拍劇就不了

四十日峰狂嘆世界

香港公主

洪永城

打和

但如果洪仔同翠如合體應該無人能敵

咁掉轉番，邊個男適合同社如風合作？

聽杜如風講野真係好辛苦

阮兆祥

翠如有線果期無人能敵啦

我愛杜如風

黃翠如早前為有線節目到秘魯亞馬遜熱帶雨林探險，她探訪當地原始族裔，還喝了由當地巫師炮製的巫師茶，據說這種茶有看到前世今生、跟自然通靈的功效，不過黃翠如喝了一小口就頭暈，更足足嘔了四小時，當時她還以為自己會死。黃翠如指喝完後出現幻覺，看見自己的嘔吐物變成兩匹馬和幾隻蝴蝶，現在還擔心會不會有副作用。
黃翠如又在38度高溫下在森林行了4小時，之後中暑暈倒，幸得當地導遊相助，拿一些草藥敷在她額頭上降溫，她才覺得好一點。
個杜如風山都未行過一步啦邊洗鬥